成日訓唔長，可以點？

好想一覺瞓到天光

收皮啦你

睇書

長島冰茶

臨訓會睇notes

乜閪野嚟？